有冇人試過中學揸車返學

啲女同學應該濕晒

我行路返學啲女都濕哂啦

考完車仲讀緊中學

試過啦，渣電動輪椅，條女坐大髀係走廊飛黎飛去

利申：打波整親

18歲都未中學畢業

返大專同大學就會揸 計埋油錢同搭車差唔多

早d訓啦，

講到泊車唔使錢咁

揸完架車收入百寶袋咪得

電單車泊骨位要比錢既咩

ching知唔知a level係咩

你贏晒

佢應該00後

如果可以泊係學校就諗得過

搶校長個車位

咁不如搶校長部車

通常校長車都係豐田7人家用果d

唔是囉

有，英國好common

風火輪

踩單車返學就有

Agger 啲女次次都望住

中學時期就未試過揸車返學，但係屋企有司機揸車車我返學放學

之前見過條友踩梗牙返學
剎車嗰下ski 一聲好撚型

唔好咁大力踩水坑

校長，屌你老母，落黎（吞）車呀

諗過渣但係泊學校好鬼貴
最後決定搭番巴士算啦

以前D 同學楂綿羊仔返學. 當然係無牌.

咁佢f7前點返學

佢屋企人車佢

香港考牌條隊仲長過投胎條隊

比人鎅櫈偷牛角剪威也偷尾箱偷啡呤偷手機架拆車cam咪要錢囉

冇辦法
留班

我揸開自己架飛機返學

屌我係隊尾

騎牛返學就試過

以前讀書 有同學渣跑車
其他貪錢怪 就即刻主動去聊條仔

買埋車 仔都生埋仲讀緊書想中學生

中大有人俾泊車飛我

有， 我以前間中學有條友留二進一， 佢讀中學讀咗十幾年先畢到業

聽人講佢到後期佢揸車返學， 仲停喺學校車位

3隻腳
有一隻冇整親已經贏哂

中學有師兄試過
特燈楂架車入學校 係籃球場邊泊車
跟住看更發現唔對路就call左訓咐落黎
要佢自己楂返屋企

渣開蓬車但車男同學 hehe

14歲 揸125羊返學 便服學校

知呀

揸開校長架寶馬

有同學大2年
中六個年揸架車返黎串鳩啲老師

我考AL嗰年有車牌

bam

你都係

好心夏天就咪鬼著咁多件衫啦

淨係試過大學揸車返學

利申：今日都係揸車返學

連要泊車都唔知咪扮有錢仔啦

坐車返應該濕啲 直泊門口落就走得

人地個㗎可以摺 拎上班房

真係無諗過有人會過咗就10年都仲開po嚟懷冕中學生涯

笑人之前爬一爬人地仲講過啲咩先
巴打我揸老電擺骨位

陰公 赤鱲角land check out 8. 返學 你應該4.就要岀門口

以前中學有個師兄真係渣車番學泊係學校隔離條掘頭路

I go to school by bus 啲女都濕晒啦

有個陣見啲老師都係泊入面 又多位
有次揸到校門 叫個訓導開門比我
屌撚到我趴係到 就係個一次之後就無再揸過

好囉

架車拍邊

乜你有車

*泊

巴打 面對現實啦 你學都唔敢翻

要講埋地區
香港中學除非留班否則好難趕的切考牌
試過車校長返學
不過果時已經畢左業

屌你又改名

幾時車我返學

通常有司機

一路好走

單車計唔計

未甩p你都敢坐

唔介意

樓主pin呢個口廿

以前有中學同學渣部牛肺sunny返學
有次放飯佢話車我地去遠d地方食飯

真 比人笑就有份

或者人地坐miss架車

仲AL

有冇老師可以解答，渣車番學，有邊間中學唔會記你缺點

試過行路返學，自己濕哂